陳妍希生完仔後唔同哂樣

《那些年》的清純女神陳妍希生完仔仔後極速修身，樂於出席各種公開場合，她每次現身都會成為眾人的討論焦點，每次也會被討論產前產後的身材變化。日前，她上了台灣藝人小S的清談節目《姐姐好餓》進行拍攝，節目上小S也是一貫的刻薄言詞與陳妍希對話，她先問妍希是不是生完仔仔後可以橫着走路，妍希果真配合她的說話去扮蟹「打橫行」，場面非常爆笑。

我屌

即係話佢未生已經等同生完咁肥？

睇錯陳冠希

變咗大s

人肉刮刮卡

仲正

屌